岩岩睇慢鏡,係警察拎定槍衝去個中五生度伸佢一腳,個學生一還棍就開槍

大家睇真d

係拎住槍 衝過去伸過學生一腳
撩個學生還擊
未打落去已經開槍

係人都睇到 睇唔到既都係狗閪黎

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責

push

岩岩睇慢鏡
係拎住槍衝埋去
一腳伸落個中五生度
撩個中五生還擊
未打中佢已經對準佢開槍

佢一腳伸埋去好重要

證明佢唔係自衛

十月二 全港起義!

做文宣記住一定要講伸完一腳再開槍

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
不能再中第二槍!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

推

中唔中第二槍唔到我地話事

下星期就重陽，應該立一塊英雄紀念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

香港獨立

其實好多殺人犯都係無辜架
拎哂凶器準備殺人前對家一定會自衛郁手
為免未殺到人先比人殺，殺人係為左拯救自己